volvo xc90 VS range rover evoque

xc90
evoque

租車去玩
點揀

Evoque清完code比你揸，一出門口就屈你整

一定係xc90啦 部車size大咁多 坐又舒服裝行李都方便

如果係2018就XC90
又大又舒服
又大力

xc90 完勝

XC90張櫈好適合長途駕駛，同埋少啲機會被偷車爆格

都唔同level 點比較 on99

唔好話選，要加錢都租xc90 。 evoqure得個外型